# _Домашнее задание №8_

1. Установить npm и Node.js (ссылки на них есть выше)
2. Собрать проект на Express (документация тоже есть выше)
3. Перевести ваши сверстанные страницы в EJS формат
4. Написать следующие роуты:

* Авторизация


    Шаблоном для авторизации будет сверстанная вами страница авторизации
    Роут принимает в себя логин и пароль пользователя
    Сравнивает его с паролем который лежит у вас где-то в файле в зашифрованном виде (Найти библиотеку для шифрования и использовать ее)
    Авторизует и перенаправляет пользователя на следующую страницу с рейтингами
    Либо выводит сообщение о неправильно введенном пароле

* Рейтинги пользователя


    Отдает пользователю шаблон с заготовленными рейтингами нескольких игроков
    Использовать генерацию шаблонов с помощью EJS (циклы, статья об этом есть в материалах)


Готовый код разместить в репозитории гитлаб, в качестве ответа отправьте ссылку на файл. 